2007 碧佳園 集中討論

坐穩，準備直線反彈。

Post名開到咁注定仆佳啦

大家幾錢入?12.3入左，輸到仆街

破位向下
唔睇好

碧佳園

12.1入

苦主區

又跌到仆街 咁難先上返13

13蚊重貨

13.8

【又发生一起事故！碧桂园上海工地发生火灾】8月1日下午14:30分左右，启东碧桂园中邦上海城二期工地内，浓烟滚滚，一正在施工的建筑楼顶发生火灾，十分钟后消防人员进入现场，火势得到有效的控制。

屌又黎

3蚊可入

打算逢跌就溝

$12.5入左......熊

留名

15.5入 留名一身蟻

佢資金鏈一斷 無眼睇
就睇下銀行會唔會收佢遮
但佢債息就點都一定抽高

碧佳了

跌多d

碧爆完

股價腰斬

大半年跌成半，廢到

其他內房苦主 可以亂入嗎？

龍光$10.2苦主路過

有名你叫 big貴

逼貴園

已破11.373，準備開始挑戰8.6前低

12.9入

中海外屌打佢

2007不歸園

唔緊要啦，會一齊升

買靈位好過

各位幾錢止蝕

有排坐

近期內2次工業意外，會唔會有人想拉低個價

星期二即日鮮走撚左，賺少少
走遲一陣都變不歸園

等穿10蚊

人民幣急跌

係咪咁撚多百痴高追呀 識唔識買股票

穿10蚊 all in

未跌完走去買

係咁跌，唉

大家如何部署 ?

嘩 你揸到而家？

Deep V!!!

係咪掉返轉俾6098帶返起

升啦升啦

同你均價差唔多
巴打諗住點佈署

呢隻垃圾吹到大陸最大隻嘅內房點解會跌到咁

國策股
人仔升 佢先識爆

均價14

係美國眼中只係得啖笑

外圍又差，唔係單單係碧桂園問題，有反彈要走

一路有出貨，買貨

跌多10%開始吸納返

盈喜中期賺110億有冇得救

盈喜都冇用啦
最多升少少再大插過
除非派特別股息

人仔插, 抵銷番

等睇$8 你地慢慢坐

不低於50%呀，聽朝開市好入啦，直指$18

爆升

快上番$12-$13

無眼睇

咁快彈完

穿$11了

止蝕走人 唔多對路

Haha

等等真係要坐穩

11.1入左手

升到12.36果時冇放到

重有冇ching揸住2007？

揸緊其他幾隻內房表示未驚過

同路人 不過豬左好多

14.73咁高？ 頭尾收過幾錢息？

Ching 你要堅持呀

今年買咩都輸啦 我一半貨2016年買都賺緊double
但今年果堆都蝕20%up 兩年後睇你就會覺得好彩strong hold
堅信內房只輸時間不輸錢

冇計過收幾多息，strong hold

我無咁多錢 揸住5000股平均13蚊
計值應該19以上先岩 而家低估
如果呢一兩年有25就會清左佢
低過就收住息

幾個月前 升勢玩day trade 一路都有賺
直至六七月係 16.8 入左四手就直插，已經準備好揸幾年

淨四手正路計埋之前day trade賺左應該零成本啦？

Day trade總有日輸
呢隻好野 下次牛市必高 睇好內地房地產

諗緊入恆大融創定呢隻

呢隻比較恒大 邊隻前景 估值好啲

其實點解pe咁低 係咪預期支爆既因素都price in 咗

恆大有超級大莊 股價任佢舞 我就不了

最近好多地都開始流拍 行情預計係賣哂手頭上嘅存貨(4-5年)就無貨賣 前題係中共keep住限價限買 所以低pe都情有可原

呢幾個月內房都跌到無brake 之前升既唔知幾多係水份 想入內房擺三至五年 但真係唔知到底未 今年已經蝕左好多 唔想再一入即坐 隻石藥已經係咁好夾心 。 2007咩價位會唔洗諗即入？

恒大聲稱未來八至十年都夠貨賣 因為前幾年狂掃 唔知信唔信啦 2007無留意開不過感覺較正氣

如果中國環境改善到 佢地都會賣
如果房地產死 其他死得仲快
地產可以話係中國人既希望

恒大呢排升左咁多先黎追 佢市值都成3000幾億
但2007 3000都味有

佢呢排成咁回購股份 但都彈唔起